一國兩制係垃圾，一係兩國兩制，一係一國一制

如果兩國兩制，轉頭文化中心有講座聽

邊度？

文化中心都唔知邊度